趙善軒 是誰火燒圓明園？ 除了英法聯軍，北京居民是主力

趙善軒
是誰火燒圓明園？
除了英法聯軍，北京居民是主力，
20200515

Gavinchiu趙氏讀書生活
171K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

當年嘅火魔